睇過K-on入一入嚟

最近重睇左一次K-on 一路睇一路聽歌就嚟喊是否正常
同埋有冇可能出第三季

1. 否
2. 冇

是
冇

Fans

如果係睇劇場版聽到天使にふれたよ喊就正常，
Btw應該唔會再有

1. 如果係聽相遇天使（天使にふれたよ）或者U&I嘅話好正常，其他就唔正常
2. 99.99%冇（原作者都已經畫緊新作）

大學篇好似無乜聲氣

搭單求冰菓第二季

我睇完兩場live當完啦

依家動畫完得好好
畀套嘢於此安息吧
Btw喊係正常